Ersteller: Michael Jatiani
Icon: © by VisualPharm, http://findicons.com/icon/558774/laser_beam 
      Abrufdatum: 27.06.2015 15:29
      
Kompilerflag mit c++11 wählen da sonst der Parser nicht laufen würde

Bei weiteren Fragen: 
e-mail: michael.jatiani@iem.thm.de

Stand der Software: 11. Juli 2015, 13:02
